umbrella corporation 係間咩公司

點解咁多車用佢貼紙(圖例)

我講緊現實生活，唔係講隻game

今日撞到幾架都貼佢地貼紙

賣遮

賣膠，同樓主一樣